糖份

每日攝取量相當高

臭閪喵

無立場新聞

你老尾

好辛苦笑到 辛苦過無就掉咗佢啦

乜撚嘢無立場好柒